阿拉若斷片卡表 

系列張數： 249 張（ 20 張基本地牌， 101 張普通牌， 60 張非普通牌， 53 張稀有牌， 15 張秘稀牌）

 

< 白色 >

 

1 Akrasan Squire 　阿卡沙扈從

白　普通　生物～人類／士兵　 1/1

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

班特的軍隊主要以莫達種姓的人組成，是群忠貞而尚未獲得印記的凡夫俗子。

Todd Lockwood

 

2 Angel's Herald 　天使傳令

白　非普通　生物～人類／僧侶　 1/1

二白，橫置，犧牲一個綠色生物，一個白色生物，以及一個藍色生物：從你的牌庫中搜尋一張名稱為穹光大天使的牌，並將之放置進場。然後將你的牌庫洗牌。

嚴格的忠誠與信念偶爾能獲得極豐厚的回報。

Greg Staples

 

3 Angelic Benediction 　天使祈福

三白　非普通　結界　 -

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，你可以橫置目標生物。

「就算獨身戰鬥，我也從不孤單。」

～千印萊菲

Michael Komarck

 

4 Angelsong 　天使禱曲

一白　普通　瞬間　 -

於本回合中，防止將造成的所有戰鬥傷害。

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

天使禱聲傳楊，讓刀劍交擊與野獸咆哮歸諸寧靜。

Sal Villagran

 

5 Bant Battlemage 　班特戰巫師

二白　非普通　生物～人類／魔法師　 2/2

綠，橫置：目標生物獲得踐踏異能直到回合結束。

藍，橫置：目標生物獲得飛行異能直到回合結束。

「夜襲很簡單。我們將從阿卡沙邊境發動空襲。只要給我些打火石點燃火把就行。」

Donato Giancola

 

6 Battlegrace Angel 　戰華天使

三白白　稀有　生物～天使　 4/4

飛行

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，它獲得繫命異能直到回合結束。

Matt Stewart

 

7 Cradle of Vitality 　孕育活力

三白　稀有　結界　 -

每當你獲得生命時，你可以支付一白。若你如此作，則你每獲得 1 點生命，就在目標生物上放置一個 +1/+1 指示物。

納雅的樹木長得高大強壯。樹葉交纏形成露杯，妖精從中收集雨露以讚頌生命。

Trevor Hairsine

 

8 Dispeller's Capsule 　驅散者墜盒

白　普通　神器　 -

二白，橫置，犧牲驅散者墜盒：消滅目標神器或結界。

「這對稱性相當有趣：它把帶有攻擊性又不該存於世上的東西與它本身一同處理掉。」

～理淨師多洛馬勒

Franz Vohwinkel

 

9 Elspeth, Knight-Errant 　遊俠艾紫培

二白白　祕稀　鵬洛客～艾紫培　 4

+1 ：將一個 1/1 白色士兵衍生物放置進場。

+1 ：目標生物得 +3/+3 並獲得飛行異能直到回合結束。

-8 ：直到這盤對戰結束，由你操控的神器，生物，結界，以及地都不會毀壞。

Volkan Baga

 

10 Ethersworn Canonist 　乙金盟法規師

一白　稀有　神器生物～人類／僧侶　 2/2

本回合已使用過非神器咒語的玩家不能再使用任何非神器咒語。

「本教派的崇高目標，就是將乙金注入艾斯波所有生命中。讓目標加速達成的方法就是 ... 抑制新生命。」

Izzy

 

11 Excommunicate 　逐出教會

二白　普通　巫術　 -

將目標生物置於其擁有者的牌庫頂。

反抗者與其他不滿現狀者被迫進行此儀式，醒來後發現自己置身托帕的廣闊草原。回得來的人都帶著謙卑悔悟的心境。

Matt Stewart

 

12 Guardians of Akrasa 　阿卡沙守護者

二白　普通　生物～人類／士兵　 0/4

守軍

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

「靠著重視忠誠甚於榮耀者的義行，我們的家園方保安寧。」

～艾紫培

Alan Pollack

 

13 Gustrider Exuberant 　逸林風騎手

二白　普通　生物～人類／魔法師　 1/2

飛行

犧牲逸林風騎手：由你操控、且力量大於或等於 5 的生物獲得飛行異能直到回合結束。

「妖精在林冠稱雄。拿卡地則稱霸群山。而你還要我們乖乖待在叢林地面上？」

Wayne Reynolds

 

14 Invincible Hymn 　不屈讚歌

六白白　稀有　巫術　 -

計算你牌庫中的牌數量。你的總生命成為該數量。

班特人相信出生時就屬於最高等種姓、遵照紀律與美德過活的人，可以昇華為天使。

Matt Stewart

 

15 Knight of the Skyward Eye 　尊天騎士

一白　普通　生物～人類／騎士　 2/2

三綠：尊天騎士得 +3/+3 直到回合結束。此異能每回合中只能使用一次。

邪惡勢力打算在班特散佈恐懼與懷疑，而尊天騎士團不知不覺地提供了協助。

Matt Stewart

 

16 Knight of the White Orchid 　白蘭騎士

白白　稀有　生物～人類／騎士　 2/2

先攻

當白蘭騎士進場時，若任一對手操控的地比你多，則你可以從你牌庫中搜尋一張平原牌，將其放置進場，然後將你的牌庫洗牌。

無垠平原上的嚮導兼守衛。

Mark Zug

 

17 Knight-Captain of Eos 　億歐騎士隊長

四白　稀有　生物～人類／騎士　 2/2

當億歐騎士隊長進場時，將兩個 1/1 白色士兵衍生物放置進場。

白，犧牲一個士兵：於本回合中，防止將造成的所有戰鬥傷害。

班特種姓制度的力量，來自最基層成員的忠貞不移。

Chris Rahn

 

18 Marble Chalice 　大理石聖盃

二白　普通　神器　 -

橫置：你獲得 1 點生命。

這杯子是史芬斯譚莫琅的贈禮，她希望用它飲水的人都能獲致長壽，才能通曉史芬斯的智慧。

Howard Lyon

 

19 Metallurgeon 　金屬醫師

一白　非普通　神器生物～人類／神器師　 1/2

白，橫置：重生目標神器。

「在我到達之前，心臟已經停止運作。幸好我還有辦法拿更好的換上。」

Warren Mahy

 

20 Oblivion Ring 　遺忘輪

二白　普通　結界　 -

當遺忘輪進場時，將另一個目標非地永久物移出遊戲。

當遺忘輪離場時，將所移出遊戲的牌在其擁有者的操控下移回場上。

光亮環圈與禁語一字。

Franz Vohwinkel

 

21 Ranger of Eos 　億歐護林兵

三白　稀有　生物～人類／士兵　 3/2

當億歐護林兵進場時，你可以從你的牌庫中搜尋至多兩張生物牌，且每張牌的總魔法力費用須等於或小於 1 ，展示這些牌，並將它們置入你手上。若你如此作，則將你的牌庫洗牌。

生性溫和的動物為他戰鬥時，也能成為比利劍更強大的武器。

Volkan Baga

 

22 Resounding Silence 　轟然靜寂

三白　普通　瞬間　 -

將目標進行攻擊的生物移出遊戲。

循環五綠白藍 <i> （五綠白藍，棄掉此牌：抓一張牌。）

當你循環轟然靜寂時，將至多兩個目標進行攻擊的生物移出遊戲。

Mark Zug

 

23 Rockcaster Platoon 　擲石排

五白白　非普通　生物～犀牛／士兵　 5/7

四綠：擲石排對每位玩家和每個具飛行異能的生物造成 2 點傷害。

「艾文強盜相當狡猾。你得先往天上撒滿石頭～然後立刻尋找掩蔽。」

～騎士隊長外鴻

David Palumbo

 

24 Sanctum Gargoyle 　聖所石像鬼

三白　普通　神器生物～石像鬼　 2/3

飛行

當聖所石像鬼進場時，你可以將目標神器牌從你的墳墓場移回你手上。

機械師在乙金存量不足時，會派出石像鬼到遙遠彼方搜尋可用材料。

Shelly Wan

 

25 Scourglass 　除垢沙漏

三白白　稀有　神器　 -

橫置，犧牲除垢沙漏：消滅所有既非神器亦非地的永久物。你只可以於你的維持中使用此異能。

「很快地，我將進入夢鄉，將這遭肉身污損的世界關在雙眼之外；然後醒來迎接明淨光景。」

～韶倫

Matt Cavotta

 

26 Sighted-Caste Sorcerer 　慧眼種姓術士

一白　普通　生物～人類／魔法師　 1/1

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

藍：慧眼種姓術士獲得帷幕異能直到回合結束。 <i> （它不能成為咒語或異能的目標。）

Chris Rahn

 

27 Sigiled Paladin 　持印神聖武士

白白　非普通　生物～人類／騎士　 2/2

先攻

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

每個印記都代表著受肯定的重大成就，也象徵了對授印者應履行的責任。

Greg Staples

 

28 Soul's Grace 　靈魂恩典

一白　普通　瞬間　 -

你獲得等同於目標生物力量的生命。

以情誼與明光塑造的化身。

Christopher Moeller

 

29 Sunseed Nurturer 　日種滋養師

二白　非普通　生物～人類／德魯伊／魔法師　 1/1

在你的回合結束時，如果你操控了力量大於或等於 5 的生物，你可以獲得 2 點生命。

橫置：加一到你的魔法力池中。

日種農人需要一大片的空曠農地。他們訓練犁獸開墾濃密叢林邊境，將之化為良田。

Steve Argyle

 

30 Welkin Guide 　蒼穹嚮導

四白　普通　生物～鳥／僧侶　 2/2

飛行

當蒼穹嚮導進場時，目標生物得 +2/+2 且獲得飛行異能直到回合結束。

「這爪子會深深刺進皮膚底下，但總比給丟下來要好。」

～千印萊菲

David Palumbo

 

31 Yoked Plowbeast 　負軛犁獸

五白白　普通　生物～野獸　 5/5

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

「囚禁巨獸來作這種粗活，根本是違背天理。我但願他能記得誰才是大地的主人。」

～妖精神療師賽意娜

Steve Argyle

 

< 藍色 >

 

32 Call to Heel 　屈膝號令

一藍　普通　瞬間　 -

將目標生物移回其擁有者手上。其操控者抓一張牌。

在班特，印記是榮譽的勳章，也是責任的束縛。持有者隨時都有可能要履行應負的義務。

Randy Gallegos

 

33 Cancel 　取消

一藍藍　普通　瞬間　 -

反擊目標咒語。

「你想作的並不犯法。不過，實在是極端愚蠢。」

David Palumbo

 

34 Cathartic Adept 　傾洩專家

藍　普通　生物～人類／魔法師　 1/1

橫置：目標玩家將他的牌庫頂牌置入其墳墓場。

「忘了吧。這樣你才能在痛苦與恐懼之間留點空間給希望。」

Carl Critchlow

 

35 Cloudheath Drake 　雲原龍獸

四藍　普通　神器生物～龍獸　 3/3

飛行

一白：雲原龍獸獲得警戒異能直到回合結束。

暴風總是籠罩雲原，龍獸隨其風潮飛翔～這兩樣東西提醒著艾斯波人：此地還有一些元素不願受控制。

Izzy

 

36 Coma Veil 　昏迷簾幕

四藍　普通　結界～靈氣　 -

神器結界或生物結界

受此結界的永久物於其操控者的重置步驟中不能重置。

乙金不需要睡眠。只有魔法才能教會它何謂金屬的休眠狀態。

Dan Scott

 

37 Courier's Capsule 　訊使墜盒

一藍　普通　神器　 -

一藍，橫置，犧牲訊使墜盒：抓兩張牌。

在很久以前，艾斯波訊使身上攜帶的是寫在華美卷軸上的訊息。承載訊息的東西已更加精緻，但原理依舊相同。

Andrew Murray

 

38 Covenant of Minds 　心靈盟約

四藍　稀有　巫術　 -

展示你牌庫頂的三張牌。目標對手可以選擇將這些牌置入你手上。若他不如此作，則你將這些牌置入你的墳墓場並抓五張牌。

在格利極，簽署名字之前得先把小字全部看完。

Dan Seagrave

 

39 Dawnray Archer 　晨輝箭手

二藍　非普通　生物～人類／弓箭手　 1/1

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

白，橫置：晨輝箭手對目標進行攻擊或阻擋的生物造成 1 點傷害。

他們射箭多半是用來表示訊息～或是拿來對付那些看不懂的人。

Dan Dos Santos

 

40 Esper Battlemage 　艾斯波戰巫師

二藍　非普通　神器生物～人類／魔法師　 2/2

白，橫置：於本回合中，防止接下來將對你造成的 2 點傷害。

黑，橫置：目標生物得 -1/-1 直到回合結束。

她能醫治肉身，也能利用其諸多弱點。

Matt Cavotta

 

41 Etherium Astrolabe 　乙金星盤

二藍　非普通　神器　 -

閃現

黑，橫置，犧牲一個神器：抓一張牌。

「如果有可靠的工具可用，何苦要白費心力來推測？」

～維多肯領事欣娜

Michael Bruinsma

 

42 Etherium Sculptor 　乙金塑師

一藍　普通　神器生物～維多肯／神器師　 1/2

你使用的神器咒語費用減少一來使用。

技藝最高明的匠人完全不靠工具，只以心靈與雙手塑造金屬。

Steven Belledin

 

43 Fatestitcher 　織命殭屍

三藍　非普通　生物～殭屍／魔法師　 1/2

橫置：你可以橫置或重置另一個目標永久物。

破墳藍 <i> （藍：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

E. M. Gist

 

44 Filigree Sages 　絲金錄智者

三藍　非普通　神器生物～維多肯／魔法師　 2/3

二藍：重置目標神器。

「大奧聖所成員都思考過絲金錄每一頁的每一個字。如果你辦不到，就別多說什麼。」

Dan Scott

 

45 Gather Specimens 　收集樣本

三藍藍藍　稀有　瞬間　 -

本回合中，如果某生物將在對手的操控下進場，則它改為在你的操控下進場。

「他可以隨意行事。我只是告訴他該要些什麼。」

～構念師索林

Michael Bruinsma

 

46 Jhessian Lookout 　介斯警戒員

一藍　普通　生物～人類／斥候　 2/1

她隨時提高警覺、嚴陣以待，因為遠處的孤帆隨時都可能打破持續數周的平靜祥和。

Donato Giancola

 

47 Kathari Screecher 　尖鳴卡剎立

二藍　普通　生物～鳥／士兵　 2/2

飛行

破墳二藍 <i> （二藍：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Pete Venters

 

48 Kederekt Leviathan 　奇登磊海怪

六藍藍　稀有　生物～海怪　 5/5

當奇登磊海怪進場時，將所有其他非地永久物移回其擁有者手上。

破墳六藍 <i> （六藍：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Mark Hyzer

 

49 Master of Etherium 　乙金大師

二藍　稀有　神器生物～維多肯／魔法師　★ / ★

乙金大師的力量與防禦力各等同於由你操控的神器之數量。

由你操控的其他神器生物得 +1/+1 。

「未受肉身束縛的心靈，才得見世界真貌。」

Matt Cavotta

 

50 Memory Erosion 　侵蝕記憶

一藍藍　稀有　結界　 -

每當任一對手使用咒語時，該玩家將其牌庫頂的兩張牌置入其墳墓場。

「絲金錄並未規定你必須遵從其上的戒律。上面只列出不從的後果。」

～乙金盟的羅得斯

Howard Lyon

 

51 Mindlock Orb 　鎖靈法球

三藍　稀有　神器　 -

玩家不能搜尋牌庫。

反抗的機械師曾在潮窟的荒地四處翻揀，私下構組魔像好用來威脅史芬斯的霸權。這法球讓他們無法得逞。

rk post

 

52 Outrider of Jhess 　介斯前導兵

三藍　普通　生物～人類／騎士　 2/2

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

海島國度介斯長年受到大陸國家威烈隆的侵襲。海岸線上遍佈騎兵，隨時提防著戰船或艾文。

Alan Pollack

 

53 Protomatter Powder 　原質粉

二藍　非普通　神器　 -

四白，橫置，犧牲原質粉：將目標神器牌從你的墳墓場移回場上。

「沒有所謂的廢鐵。只要有所需的結合觸媒，這些東西全都可以修好。」

～ 金屬 醫師昆奈斯

Francis Tsai

 

54 Resounding Wave 　轟然浪潮

二藍　普通　瞬間　 -

將目標永久物移回其擁有者手上。

循環五白藍黑 <i> （五白藍黑，棄掉此牌：抓一張牌。）

當你循環轟然浪潮時，將兩個目標永久物移回其擁有者手上。

Izzy

 

55 Sharding Sphinx 　舞翼史芬斯

四藍藍　稀有　神器生物～史芬斯　 4/4

飛行

每當由你操控的一個神器生物對玩家造成戰鬥傷害時，你可以將一個 1/1 藍色，具飛行異能的振翼機神器生物衍生物放置進場。

不論機械生命或生體生命，都有辦法繁衍。

Michael Bruinsma

 

56 Skill Borrower 　借招法師

二藍　稀有　神器生物～人類／魔法師　 1/3

你以展示牌庫頂牌的方式進行對戰。

只要你的牌庫頂牌是神器或生物牌，借招法師便具有該牌的所有起動式異能。 <i> （若任何異能用到了該牌的名稱，則改為用此生物的名稱）

Shelly Wan

 

57 Spell Snip 　剪咒

二藍　普通　瞬間　 -

除非目標咒語的操控者支付一，否則反擊該咒語。

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

「肉身揮手施展的魔法，就如該肉身般脆弱。」

～乙金盟的羅得斯

Michael Sutfin

 

58 Sphinx's Herald 　史芬斯傳令

藍　非普通　神器生物～維多肯／魔法師　 1/1

二藍，橫置，犧牲一個白色生物，一個藍色生物，以及一個黑色生物：從你的牌庫中搜尋一張名稱為 史芬斯 君王的牌，並將之放置進場。然後將你的牌庫洗牌。

他向層雲縫隙叫喚著謎題，希望能得到回應。

Dan Scott

 

59 Steelclad Serpent 　覆鐵巨蛇

五藍　普通　神器生物～巨蛇　 4/5

除非你操控其他神器，否則覆鐵巨蛇不能進行攻擊。

「從最高的塔到最深的海，其間所有生物都該感受乙金。」

～乙金盟的羅得斯

Carl Critchlow

 

60 Tezzeret the Seeker 　致知者泰茲瑞

三藍藍　祕稀　鵬洛客～泰茲瑞　 4

+1 ：重置至多兩個目標神器。

#NAME?

-5 ：由你操控的神器成為 5/5 神器生物直到回合結束。

Anthony Francisco

 

61 Tortoise Formation 　龜殼陣型

三藍　普通　瞬間　 -

由你操控的生物獲得帷幕異能直到回合結束。 <i> （它們不能成為咒語或異能的目標。）

在大海，介斯艦隊以調度靈巧著稱。在陸地，對抗威烈隆菁英騎兵的戰士得依靠更謹慎的策略。

Mark Zug

 

62 Vectis Silencers 　緯提斷音客

二藍　普通　神器生物～人類／浪客　 1/2

二黑：緯提斷音客獲得死觸異能直到回合結束。 <i> （每當此生物對任一生物造成傷害時，消滅後者。）

就算在艾斯波，也有些人討厭使用魔法，而偏好更簡單的解決之道。

Steven Belledin

 

< 黑色 >

 

63 Ad Nauseam 　倒胃口

三黑黑　稀有　瞬間　 -

展示你的牌庫頂牌，並將該牌放入你手上。你失去與該牌之總魔法力費用等量的生命。你可將此流程重複進行任意次數。

當任務在他死後的生涯仍需持續，他便不再稱此為「終生使命」。

Jeremy Jarvis

 

64 Archdemon of Unx 　溫各大惡魔

五黑黑　稀有　生物～惡魔　 6/6

飛行，踐踏

在你的維持開始時，犧牲一個非殭屍生物，然後將一個 2/2 黑色殭屍衍生物放置進場。

溫各的古陵寢曾是個生機盎然、充滿活力的都市。

Dave Allsop

 

65 Banewasp Affliction 　食肉蜂糾纏

一黑　普通　結界～靈氣　 -

生物結界

當受此結界的生物置入墳墓場時，該生物的操控者失去等同於其防禦力的生命。

不死生物橫行格利極，讓威西亞王國的倖存者驚駭萬分；但該處的動物也是一樣可怕。

Dave Allsop

 

66 Blister Beetle 　刺螫甲蟲

一黑　普通　生物～昆蟲　 1/1

當刺螫甲蟲進場時，目標生物得 -1/-1 直到回合結束。

撕肉族戰士以身上的蟲酸傷疤為傲，甚至為此修改衣物與鎧甲好凸顯此類徽章。

Anthony S. Waters

 

67 Bone Splinters 　碎骨貫身

黑　普通　巫術　 -

犧牲一個生物，以作為使用碎骨貫身的額外費用。

消滅目標生物。

在共眼集魔法師談述的未來中，格利極將會充滿生命能量。而目前來說，他們得從活物采收生命來當作黑暗魔法的能量。

Cole Eastburn

 

68 Corpse Connoisseur 　死屍鑒賞家

四黑　非普通　生物～殭屍／魔法師　 3/3

當死屍鑒賞家進場時，你可以從你的牌庫中搜尋一張生物牌，並將該牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將你的牌庫洗牌。

破墳三黑 <i> （三黑：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Mark Hyzer

 

69 Cunning Lethemancer 　狡詐忘卻術士

二黑　稀有　生物～人類／魔法師　 2/2

在你的維持開始時，每位玩家棄一張牌。

「將記憶交給我，你將能從它帶來的苦痛中解脫。」

Paul Bonner

 

70 Death Baron 　死亡爵主

一黑黑　稀有　生物～殭屍／魔法師　 2/2

由你操控的骷髏妖生物與其他由你操控的殭屍生物得 +1/+1 並具有死觸異能。

對死靈爵主來說，殺戮與徵兵是同一件事情。

Nils Hamm

 

71 Deathgreeter 　祝亡士

黑　普通　生物～人類／祭師　 1/1

每當另一個生物從場上進入墳墓場時，你可以獲得 1 點生命。

「夥伴的骨頭能帶來智慧。敵人的骨頭能帶來力量。龍的骨頭則帶來永生。」

Dominick Domingo

 

72 Demon's Herald 　惡魔傳令

黑　非普通　生物～人類／魔法師　 1/1

二黑，橫置，犧牲一個藍色生物，一個黑色生物，以及一個紅色生物：從你的牌庫中搜尋一張名稱為屍奴王子的牌，並將之放置進場。然後將你的牌庫洗牌。

「希望這只是一連串死亡的開頭。」

Karl Kopinski

 

73 Dreg Reaver 　殘渣裂肢獸

四黑　普通　生物～殭屍／野獸　 4/3

「在挖掘了三十四天之後，我們終於挖出一個房間，裡面有一些在格利極出現之前便已滅絕的物種之完整遺體。其中一個應該特別適合作成攻城器械 .... 」

～肉身雕塑師述格納最終的記錄

Thomas M. Baxa

 

74 Dregscape Zombie 　渣境殭屍

一黑　普通　生物～殭屍　 2/1

破墳黑 <i> （黑：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

格利極的不死生物以對生者的恨意為養分。

Lars Grant-West

 

75 Executioner's Capsule 　劊子手墜盒

黑　普通　神器　 -

一黑，橫置，犧牲劊子手墜盒：消滅目標非黑色生物。

打開這墜盒之前總會不自主地顫抖，深怕其中可能承載的裁決。

Warren Mahy

 

76 Fleshbag Marauder 　肉囊劫掠者

二黑　非普通　生物～殭屍／戰士　 3/1

當肉囊劫掠者進場時，每位玩家犧牲一個生物。

格利極這世界盛產的只有死亡與腐敗。死靈術士與惡魔所使用的交易標準是死屍，不論完整或是片段。

Pete Venters

 

77 Glaze Fiend 　嵌璃邪鬼

一黑　普通　神器生物～虛影　 0/1

飛行

每當另一個神器在你的操控下進場時，嵌璃邪鬼得 +2/+2 直到回合結束。

在乙金盟由狂熱派掌權之前，艾斯波的幻影師夢想著用造物來模仿各種物質。

Joshua Hagler

 

78 Grixis Battlemage 　格利極戰巫師

二黑　非普通　生物～人類／魔法師　 2/2

藍，橫置：抓一張牌，然後棄一張牌。

紅，橫置：目標生物本回合不能進行阻擋。

格利極討厭不死生物的生靈，得費盡力氣才能維持自己的生命現況。因此誕生了一群充滿創意的法師。

Nils Hamm

 

79 Immortal Coil 　永生圈環

二黑黑　稀有　神器　 -

橫置，從你墳墓場中將兩張牌移出遊戲：抓一張牌。

若你將受到傷害，則防止該傷害。每以此法防止 1 點傷害，就從你墳墓場中將一張牌移出遊戲。

當你的墳墓場沒有牌時，你輸掉這盤對戰。

Dan Scott

 

80 Infest 　疫病蔓延

一黑黑　非普通　巫術　 -

所有生物得 -2/-2 直到回合結束。

「這就是我們在食肉蜂天氣不出門的原因。」

～威西亞拒斥人拉農

Karl Kopinski

 

81 Onyx Goblet 　瑪瑙酒杯

二黑　普通　神器　 -

橫置：目標玩家失去 1 點生命。

這酒杯是史芬斯格瑞兒的贈禮，希望人類與維多肯能為爭奪它而互相毀滅，讓艾斯波只剩下她的族人。

rk post

 

82 Puppet Conjurer 　傀儡咒法師

一黑　非普通　神器生物～人類／魔法師　 1/2

藍，橫置：將一個 0/1 藍色造妖神器生物衍生物放置進場。

在你的維持開始時，犧牲一個造妖。

他對著自己未盡完美的造物皺眉，然後將它砸成廢鐵。之後將乙金回收，重新來過。

Steven Belledin

 

83 Resounding Scream 　轟然嘶喊

二黑　普通　巫術　 -

目標玩家隨機棄一張牌。

循環五藍黑紅 <i> （五藍黑紅，棄掉此牌：抓一張牌。）

當你循環轟然嘶喊時，目標玩家隨機棄兩張牌。

Thomas M. Baxa

 

84 Salvage Titan 　廢品泰坦

四黑黑　稀有　神器生物～魔像　 6/4

你可以犧牲三個神器，而不支付廢品泰坦的魔法力費用。

從你墳墓場中將三張神器牌移出遊戲：將廢品泰坦從你的墳墓場移回你手上。

Anthony Francisco

 

85 Scavenger Drake 　腐食龍獸

三黑　非普通　生物～龍獸　 1/1

飛行

每當另一個生物從場上置入墳墓場時，你可以在腐食龍獸上放置一個 +1/+1 指示物。

巨龍見到龍獸就殺，覺得這是對完美自身的拙劣模仿。

Trevor Claxton

 

86 Shadowfeed 　暗影吞沒

黑　普通　瞬間　 -

將目標牌從墳墓場移出遊戲。你獲得 3 點生命。

「未來是條蛇，隨著時間將你的生命彼端慢慢吞掉。相信我，當你死時它還沒吃夠。」

～叛徒之王塞基司

Dave Kendall

 

87 Shore Snapper 　海岸快嘴獸

二黑　普通　生物～野獸　 2/2

藍：海岸快嘴獸獲得海島行者異能直到回合結束。

卡剎立是格利極的噁心艾文，已經學到了海岸線的死屍多半是陷阱而非大餐。

Dave Kendall

 

88 Skeletal Kathari 　骷髏卡剎立

四黑　普通　生物～鳥／骷髏妖　 3/2

飛行

黑，犧牲一個生物：重生骷髏卡剎立。

卡剎立在死後依舊尋覓著腐肉；這只不過是讓渣境少了個屍體。

Carl Critchlow

 

89 Tar Fiend 　焦油邪鬼

五黑　稀有　生物～元素　 4/4

吞噬 2<i> （於它進場時，你可以犧牲任意數量的生物。此生物進場時上面有該數量兩倍的 +1/+1 指示物。）

當焦油邪鬼進場時，它每吞噬過一個生物，目標玩家就棄一張牌。

Anthony S. Waters

 

90 Undead Leotau 　不死座獅

五黑　普通　生物～殭屍／貓　 3/4

紅：不死座獅得 +1/-1 直到回合結束。

破墳二黑 <i> （二黑：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Carl Critchlow

 

91 Vein Drinker 　血脈吸啜鬼

四黑黑　稀有　生物～吸血鬼　 4/4

飛行

紅，橫置：血脈吸啜鬼對目標生物造成等同於血脈吸啜鬼力量的傷害。該生物對血脈吸啜鬼造成等同於該生物力量的傷害。

每當本回合中曾受到血脈吸啜鬼傷害的生物置入墳墓場時，在血脈吸啜鬼上放置一個 +1/+1 指示物。

Lars Grant-West

 

92 Viscera Dragger 　拽髒殭屍

三黑　普通　生物～殭屍／食人魔／戰士　 3/3

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

破墳一黑 <i> （一黑：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Ralph Horsley

 

< 紅色 >

 

93 Bloodpyre Elemental 　血祭元素

四紅　普通　生物～元素　 4/1

犧牲血祭元素：血祭元素對目標生物造成 4 點傷害。你只可以於你能使用巫術的時機下使用此異能。

出生在勇得的元素，正如該時空一般殘酷而不穩定。

Trevor Claxton

 

94 Bloodthorn Taunter 　血棘挑發人

一紅　普通　生物～人類／斥候　 1/1

敏捷

橫置：目標力量大於或等於 5 的生物獲得敏捷異能直到回合結束。

納雅的儀式主持人挑起巨獸的憤怒，極精準地引導他們狂奔的方向。

Jesper Ejsing

 

95 Caldera Hellion 　火口湖地獄獸

三紅紅　稀有　生物～地獄獸　 3/3

吞噬 1<i> （於它進場時，你可以犧牲任意數量的生物。此生物進場時上面有該數量的 +1/+1 指示物。）

當火口湖地獄獸進場時，它對每個生物造成 3 點傷害。

Raymond Swanland

 

96 Crucible of Fire 　火焰錘煉

三紅　稀有　結界　 -

由你操控的龍生物得 +3/+3 。

「巨龍是力量與願運用它之意志的完美結合。」

～薩坎沃

Dominick Domingo

 

97 Dragon Fodder 　巨龍食糧

一紅　普通　巫術　 -

將兩個 1/1 紅色鬼怪衍生物放置進場。

鬼怪前往犧牲山峰的旅程總是 兩兩 結伴同行，好讓極幸運的生還者能講述另一人的悲慘死法。

Jaime Jones

 

98 Dragon's Herald 　巨龍傳令

紅　非普通　生物～鬼怪／祭師　 1/1

二紅，橫置，犧牲一個黑色生物，一個紅色生物，以及一個綠色生物：從你的牌庫中搜尋一張名稱為王龍殘虐者的牌，並將之放置進場。然後將你的牌庫洗牌。

祭禮的倒數第二個步驟，是在可口的糖汁中沐浴。

Daarken

 

99 Exuberant Firestoker 　逸林引火師

二紅　非普通　生物～人類／德魯伊／祭師　 1/1

在你的回合結束時，如果你操控力量大於或等於 5 的生物，你可以使逸林引火師對目標玩家造成 2 點傷害。

橫置：加一到你的魔法力池中。

在貝西摩斯加入後，伊坦舞火者的技藝便更加驚人。

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

100 Flameblast Dragon 　爆焰巨龍

四紅紅　稀有　生物～龍　 5/5

飛行

每當爆焰巨龍攻擊時，你可以支付 X 紅。若你如此作，則爆焰巨龍對目標生物或玩家造成 X 點傷害。

勇得的巨龍領主以火焰勒令來統治。

Jaime Jones

 

101 Goblin Assault 　鬼怪突襲

二紅　稀有　結界　 -

在你的維持開始時，將一個 1/1 紅色，具敏捷異能的鬼怪衍生物放置進場。

鬼怪生物每回合若能攻擊，則必須攻擊。

鬼怪襲擊是場精巧的賭局～融合了匿蹤，精準，以及慘叫而亡。

Jaime Jones

 

102 Goblin Mountaineer 　鬼怪登山家

紅　普通　生物～鬼怪／斥候　 1/1

山脈行者

鬼怪巢穴位於勇得的山中。這讓鬼怪容易接近頂端的犧牲山峰，並且在襲擊山下的獵物之前，運動量便足以在頭上散出熱氣。

Michael Ryan

 

103 Hell's Thunder 　獄雷妖

一紅紅　稀有　生物～元素　 4/4

飛行，敏捷

在回合結束時，犧牲獄雷妖。

破墳四紅 <i> （四紅：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Karl Kopinski

 

104 Hissing Iguanar 　嘶響鬣蜥

二紅　普通　生物～蜥蜴　 3/1

每當另一個生物從場上置入墳墓場時，你可以讓嘶響鬣蜥對目標玩家造成 1 點傷害。

凡爾西諾擊族飼養鬣蜥當成打獵隨伴，將受傷的獵物丟給他們逗弄。

Brandon Kitkouski

 

105 Incurable Ogre 　怪身食人魔

三紅　普通　生物～食人魔／突變體　 5/1

每次突變都讓怪身的成員長得與其他族人更加不同。他們只剩下一個共通點：無止境的殺戮慾望。

Carl Critchlow

 

106 Jund Battlemage 　勇得戰巫師

二紅　非普通　生物～人類／祭師　 2/2

黑，橫置：目標玩家失去 1 點生命。

綠，橫置：將一個 1/1 綠色的腐生物衍生物放置進場。

「你的鮮血將成為我奉獻給飢渴叢林的甜酒。」

Vance Kovacs

 

107 Lightning Talons 　閃電利爪

二紅　普通　結界～靈氣　 -

生物結界

受此結界的生物得 +3/+0 並具有先攻異能。

「這會很痛；但往好處想想，反正你死得也快。」

～叛徒之王塞基司

Pete Venters

 

108 Magma Spray 　岩漿噴散

紅　普通　瞬間　 -

岩漿噴散對目標生物造成 2 點傷害。若該生物於本回合中將被置入墳墓場，則改為將它移出遊戲。

「勇得是充滿傷痕的世界。得提防它從地面噴出的火熱血液。」

～拉卡瑪

Jarreau Wimberly

 

109 Predator Dragon 　掠食巨龍

三紅紅紅　稀有　生物～龍　 4/4

飛行，敏捷

吞噬 2<i> （於它進場時，你可以犧牲任意數量的生物。此生物進場時上面有該數量兩倍的 +1/+1 指示物。）

為怨念神明而生的巨龍。

Raymond Swanland

 

110 Resounding Thunder 　轟然雷鳴

二紅　普通　瞬間　 -

轟然雷鳴對目標生物或玩家造成 3 點傷害。

循環五黑紅綠 <i> （五黑紅綠，棄掉此牌：抓一張牌。）

當你循環轟然雷鳴時，它對目標生物或玩家造成 6 點傷害。

Jon Foster

 

111 Ridge Rannet 　山脊拉奈獸

五紅紅　普通　生物～野獸　 6/4

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

「只有力量足以掌握自身命運的人，才配擁有命運。」

～拿卡地口述文

Jim Murray

 

112 Rockslide Elemental 　崩巖元素

二紅　非普通　生物～元素　 1/1

先攻

每當另一個生物從場上置入墳墓場時，你可以在崩巖元素上放置一個 +1/+1 指示物。

在勇得，就連地景都是奪命獵手。火山，焦油坑，以及山崩似乎都想要捕獵活物。

Joshua Hagler

 

113 Scourge Devil 　禍害魔鬼

四紅　非普通　生物～魔鬼　 3/3

當禍害魔鬼進場時，由你操控的生物得 +1/+0 直到回合結束。

破墳二紅 <i> （二紅：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Dave Kendall

 

114 Skeletonize 　燒成骷髏

四紅　非普通　瞬間　 -

燒成骷髏對目標生物造成 3 點傷害。當本回合中曾以此法受到傷害的生物置入墳墓場時，將一個 1/1 黑色骷髏妖衍生物放置進場，且具有「黑：重生此生物」。

烈火將肉身與自由一起燒燬。

Karl Kopinski

 

115 Soul's Fire 　靈魂熱火

二紅　普通　瞬間　 -

由你操控且在場的目標生物對目標生物或玩家造成傷害，其數量等同於前者的力量。

以憤怒與火焰塑造的化身。

Wayne Reynolds

 

116 Thorn-Thrash Viashino 　荊擊族凡爾西諾

三紅　普通　生物～凡爾西諾／戰士　 2/2

吞噬 2<i> （於它進場時，你可以犧牲任意數量的生物。此生物進場時上面有該數量兩倍的 +1/+1 指示物。）

綠：荊擊族凡爾西諾獲得踐踏異能直到回合結束。

Jon Foster

 

117 Thunder-Thrash Elder 　雷擊族長老

二紅　非普通　生物～凡爾西諾／戰士　 1/1

吞噬 3<i> （於它進場時，你可以犧牲任意數量的生物。此生物進場時上面有該數量三倍的 +1/+1 指示物。）

凡爾西諾的擊族由從無數考驗中活下來的長老領導。

Brandon Kitkouski

 

118 Viashino Skeleton 　凡爾西諾骷髏妖

三紅　普通　生物～凡爾西諾／骷髏妖　 2/1

一黑，棄一張牌：重生凡爾西諾骷髏妖。

在渣境底下，是在格利極之前早已滅絕的生物遺骸。

Cole Eastburn

 

119 Vicious Shadows 　惡毒陰影

六紅　稀有　結界　 -

每當一個生物從場上置入墳墓場時，你可以讓惡毒陰影對目標玩家造成等同於該玩家之手牌數量的傷害。

「古老的擊族依舊以靈魂與陰影的型態逗留著，亟欲將其利爪刺進我們的靈魂。」

～拉卡瑪

Joshua Hagler

 

120 Vithian Stinger 　威西亞術擊師

二紅　普通　生物～人類／祭師　 0/1

橫置：威西亞術擊師對目標生物或玩家造成 1 點傷害。

破墳一紅 <i> （一紅：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Dave Kendall

 

121 Volcanic Submersion 　火山淹沒

四紅　普通　巫術　 -

消滅目標神器或地。

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

龍死亡時與其生前一樣可怕。年衰將亡的龍會投身火山，造成天翻地覆的廣大危害。

Trevor Claxton

 

122 Where Ancients Tread 　先祖行跡

四紅　稀有　結界　 -

每當一個力量大於或等於 5 的生物在你的操控下進場時，你可以讓先祖行跡對目標生物或玩家造成 5 點傷害。

「難以捉摸與隱密都無法用來測度強者。」

～諭靈梅燕

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

< 綠色 >

 

123 Algae Gharial 　野藻長吻鱷

三綠　非普通　生物～鱷魚　 1/1

帷幕

每當另一個生物從場上置入墳墓場時，你可以在野藻長吻鱷上放置一個 +1/+1 指示物。

他就躲在水面下，用遍佈野藻的勇得焦油坑當作家園與埋伏藏身所。

Michael Ryan

 

124 Behemoth's Herald 　貝西摩斯傳令

綠　非普通　生物～妖精／祭師　 1/1

二綠，橫置，犧牲一個紅色生物，一個綠色生物，以及一個白色生物：從你的牌庫中搜尋一張名稱為宗神的牌，並將之放置進場。然後將你的牌庫洗牌。

「我的主宰是位永不滿足的神明，胃口大得有如整座叢林。」

Parente

 

125 Cavern Thoctar 　洞窟索塔獸

五綠　普通　生物～野獸　 5/5

一紅：洞窟索塔獸得 +1/+0 直到回合結束。

納雅的本地人知道最好別在山洞開口閒晃。你能得到的警告不過是兩顆發亮的火紅眼珠與髒污鼻息的氣味。

Jean-S  bastien Rossbach

 

126 Court Archers 　庭園弓箭手

二綠　普通　生物～人類／弓箭手　 1/3

延勢 <i> （它能阻擋具飛行異能的生物。）

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

威烈隆的陽飾庭由鋼鐵箭尖之牆保衛著。

Randy Gallegos

 

127 Cylian Elf 　塞利亞妖精

一綠　普通　生物～妖精／斥候　 2/2

妖精在離地甚遠的高處搭建帳篷，在納雅的叢林聲響之中，每個生物的足聲雜音都躲不過妖精的耳朵。

Steve Prescott

 

128 Druid of the Anima 　諭靈的德魯伊

一綠　普通　生物～妖精／德魯伊　 1/1

橫置：加紅，綠，或白到你的魔法力池中。

諭靈雖然身處籐聖堂，但旗下的德魯伊在納雅四處出沒，收集世界各處的魔力連結。

Jim Murray

 

129 Drumhunter 　鼓擊獵人

三綠　非普通　生物～人類／德魯伊／戰士　 2/2

在你的回合結束時，如果你操控了力量大於或等於 5 的生物，你可以抓一張牌。

橫置：加一到你的魔法力池中。

「朋友引來的野獸逐漸靠近，我能藉由籐蔓韻律感受到。我出手不會落空。」

Jim Murray

 

130 Elvish Visionary 　妖精幻視師

一綠　普通　生物～妖精／祭師　 1/1

當妖精幻視師進場時，抓一張牌。

在作出任何重大承諾之前，塞利亞妖精會尋求幻視師的指導，好知曉巨獸祖先的意念。

D. Alexander Gregory

 

131 Feral Hydra 　野性多頭龍

X 綠　稀有　生物～多頭龍／野獸　 0/0

野性多頭龍進場時上面有 X 個 +1/+1 指示物。

三：在野性多頭龍上放置一個 +1/+1 指示物。任何玩家均可以使用此異能。

每個頭都爭搶獵物最美味的部分，瞬時將之撕裂。

Steve Prescott

 

132 Gift of the Gargantuan 　巨獸賦禮

二綠　普通　巫術　 -

檢視你牌庫頂的四張牌。你可以展示其中的一張生物牌和／或一張地牌，並將所展示的牌置於你手上。將其餘的牌以任意順序置於你牌庫底。

Jean-S  bastien Rossbach

 

133 Godtoucher 　神療師

三綠　普通　生物～妖精／僧侶　 2/2

一白，橫置：於本回合中，防止將對目標力量大於或等於 5 的生物造成的所有傷害。

「巨獸無法一下子死去，而得花上幾個月。還有時間來醫治這高貴先祖。」

Jesper Ejsing

 

134 Jungle Weaver 　叢林編網蛛

五綠綠　普通　生物～蜘蛛　 5/6

延勢 <i> （它能阻擋具飛行異能的生物。）

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

編網蛛的網將地面分隔成許多區域，比鋼鐵鑄造的閘門還要有效。

Trevor Hairsine

 

135 Keeper of Progenitus 　祖神獸守衛

三綠　稀有　生物～妖精／德魯伊　 1/3

每當玩家橫置一個山脈，樹林，或平原以產生魔法力時，該玩家加一點魔法力到他的魔法力池中，其類別為該地剛才已產生之類別。

他監視著祖神獸沉睡的山谷，在其呼出的霧氣間辨認徵象。

Kev Walker

 

136 Lush Growth 　富庶生長

綠　普通　結界～靈氣　 -

地結界

受此結界的地是山脈，樹林，也是平原。

納雅的豐饒遍佈全境。每個葉片與花朵都以刺棘、毒花粉與纏根來互相對抗。

Jesper Ejsing

 

137 Mighty Emergence 　強者覺醒

二綠　非普通　結界　 -

每當一個力量大於或等於 5 的生物在你的操控下進場時，你可以在上面放置兩個 +1/+1 指示物。

為何要以兇惡而自滿？

Steve Prescott

 

138 Manaplasm 　魔力流漿

二綠　稀有　生物～流漿　 1/1

每當你使用一個咒語時，魔力流漿得 +X/+X 直到回合結束， X 為該咒語的總魔法力費用。

這聲音讓烏拉克僵住；這是他犯的第一個錯誤。他轉身施放強大防護咒語；這是他犯的最後一個錯誤。

Daarken

 

139 Mosstodon 　厚苔象

四綠　普通　生物～植物／象　 5/3

一：目標力量大於或等於 5 的生物獲得踐踏異能直到回合結束。

巨獸是祖神獸的意念展現，或者只是繁盛資源的產物？當他們一整群向你衝鋒而來時，這問題一點意義都沒有。

Parente

 

140 Mycoloth 　真菌洛西

三綠綠　稀有　生物～真菌　 4/4

吞噬 2<i> （於它進場時，你可以犧牲任意數量的生物。此生物進場時上面有該數量兩倍的 +1/+1 指示物。）

在你的維持開始時，真菌洛西上每有一個 +1/+1 指示物，便將一個 1/1 綠色腐生物衍生物放置進場。

Raymond Swanland

 

141 Naturalize 　回歸自然

一綠　普通　瞬間　 -

消滅目標神器或結界。

古代的雕像充滿礦物質與魔法。當大自然想要吃好一點，它們就將四散粉碎。

Trevor Hairsine

 

142 Naya Battlemage 　納雅戰巫師

二綠　非普通　生物～人類／祭師　 2/2

紅，橫置：目標生物得 +2/+0 直到回合結束。

白，橫置：橫置目標生物。

「世上這三派魔法我全都精通。」

Steve Argyle

 

143 Ooze Garden 　流漿花園

一綠　稀有　結界　 -

一綠，犧牲一個不是流漿的生物：將一個 X/X 綠色流漿衍生物放置進場， X 為所犧牲之生物的力量。你只可以於你能使用巫術的時機下使用此異能。

勇得幾乎不存有死靈術。此處死屍的肉身會餵養出藻類邪鬼。

Anthony S. Waters

 

144 Resounding Roar 　轟然怒吼

一綠　普通　瞬間　 -

目標生物得 +3/+3 直到回合結束。

循環五紅綠白 <i> （五紅綠白，棄掉此牌：抓一張牌。）

當你循環轟然怒吼時，目標生物得 +6/+6 直到回合結束。

Steve Prescott

 

145 Rhox Charger 　衝鋒羅克

三綠　非普通　生物～犀牛／士兵　 3/3

踐踏

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

「動量是個好幫手。」

Chris Rahn

 

146 Sacellum Godspeaker 　籐聖堂神言師

二綠　稀有　生物～妖精／德魯伊　 2/2

橫置：從你手上展示任意數量之力量大於或等於 5 的生物牌。你每以此法展示一張牌，便加綠到你的魔法力池中。

她與巨獸的關係讓自己有資格接任諭靈，這是神聖又嚇人的使命。

Wayne Reynolds

 

147 Savage Hunger 　凶蠻飢餓

二綠　普通　結界～靈氣　 -

生物結界

受此結界的生物得 +1/+0 並具有踐踏異能。

循環二 <i> （二，棄掉此牌：抓一張牌。）

Trevor Claxton

 

148 Skullmulcher 　掩顱靈

四綠　稀有　生物～元素　 3/3

吞噬 1<i> （於它進場時，你可以犧牲任意數量的生物。此生物進場時上面有該數量的 +1/+1 指示物。）

當掩顱靈進場時，它每吞噬過一個生物，便抓一張牌。

Michael Ryan

 

149 Soul's Might 　靈魂瀚力

四綠　普通　巫術　 -

在目標生物上放置 X 個 +1/+1 指示物， X 為該生物的力量。

以直覺與力量塑造的化身。

Kev Walker

 

150 Spearbreaker Behemoth 　破矛貝西摩斯

五綠綠　稀有　生物～野獸　 5/5

破矛貝西摩斯不會毀壞。

一：目標力量大於或等於 5 的生物本回合不會毀壞。

很少有納雅人膽敢狩獵巨獸。他們不被當成動物看待，而是當作山崩或颱風這類自然之力。

Christopher Moeller

 

151 Topan Ascetic 　托帕苦修士

二綠　非普通　生物～人類／修行僧　 2/2

橫置一個由你操控且未橫置的生物：托帕苦修士得 +1/+1 直到回合結束。

托帕的修行僧在班特全境漫遊，鼓勵失格者藉由榮耀戰鬥取得社會地位。

Sal Villagran

 

152 Wild Nacatl 　野群拿卡地

綠　普通　生物～貓／戰士　 1/1

只要你操控山脈，野群拿卡地便得 +1/+1 。

只要你操控平原，野群拿卡地便得 +1/+1 。

「雲嶺拿卡地只會坐著空想，全是群軟爪子。我們是馬力希之爪，隨時潛行、撲擊，見血才會高興。」

Wayne Reynolds

 

< 多色 >

 

153 Agony Warp 　苦痛歪曲

藍黑　普通　瞬間　 -

目標生物得 -3/-0 直到回合結束。

目標生物得 -0/-3 直到回合結束。

生命的循環在格利極逆轉。同樣的能量無止境地循環利用，每一輪過後都變得更加腐臭。

Dave Allsop

 

154 Ajani Vengeant 　復仇阿耶尼

二紅白　祕稀　鵬洛客～阿耶尼　 3

+1 ：目標永久物於其操控者的下一個重置步驟中不能重置。

-2 ：復仇阿耶尼對目標生物或玩家造成 3 點傷害，且你獲得 3 點生命。

-7 ：消滅由目標玩家操控的所有地。

Wayne Reynolds

 

155 Bant Charm 　班特護符

綠白藍　非普通　瞬間　 -

選擇一項～消滅目標神器；或將目標生物置於其擁有者的牌庫底；或反擊目標瞬間咒語。

班特這世界幾乎和死亡與混沌無緣。

Randy Gallegos

 

156 Blightning 　腦電擊

一黑紅　普通　巫術　 -

腦電擊對目標玩家造成 3 點傷害。該玩家棄掉兩張牌。

雖然焦肉氣味在格利極到處都聞得到，但飄煙的腦漿氣味倒是少有機會遇上。

Thomas M. Baxa

 

157 Blood Cultist 　血腥教眾

一黑紅　非普通　生物～人類／魔法師　 1/1

橫置：血腥教眾對目標生物造成 1 點傷害。

每當本回合中曾受到血腥教眾傷害的生物置入墳墓場時，在血腥教眾上放置一個 +1/+1 指示物。

「敬永生。」

Karl Kopinski

 

158 Branching Bolt 　分枝擊

一紅綠　普通　瞬間　 -

選擇一項或都選～分枝擊對目標具飛行異能的生物造成 3 點傷害；和／或分枝擊對目標不具飛行異能的生物造成 3 點傷害。

「萬物之內皆存有閃電，包括肉身與成長之物。必得讓它自由。」

～拉卡瑪

Vance Kovacs

 

159 Brilliant Ultimatum 　聰智通牒

白白藍藍藍黑黑　稀有　巫術　 -

將你牌庫頂的五張牌移出遊戲。由任一對手將它們分成兩堆。你可以使用在其中一堆的任意數量牌，且不需支付其魔法力費用。

泰茲瑞不以揭開真相為滿足，其好奇心永遠想追尋尚未揭曉的秘密。

Anthony Francisco

 

160 Broodmate Dragon 　幼伴巨龍

三黑紅綠　稀有　生物～龍　 4/4

飛行

當幼伴巨龍進場時，將一個 4/4 紅色，具有飛行異能的龍衍生物放置進場。

鬼怪抬頭望著頭頂盤旋的獵者，身體因恐懼而僵直～然後就給他俯衝而下的夥伴吃掉。

Vance Kovacs

 

161 Bull Cerodon 　野蠻角牙獸

四紅白　非普通　生物～野獸　 5/5

警戒，敏捷

他文風不動地守著，透過白茫茫的霧氣靜靜看望著納雅。一旦感覺到有什麼不對勁，便帶著劃破霧氣的怪聲向前衝去。

Jesper Ejsing

 

162 Carrion Thrash 　腐肉擊族

二黑紅綠　普通　生物～凡爾西諾／戰士　 4/4

當腐肉擊族從場上置入墳墓場時，你可以支付二。若你如此作，則將另一張生物牌從你的墳墓場移回你手上。

凡爾西諾狩獵時以稱為擊族的單位行動。但並非所有擊族都獵捕新鮮的獵物。

Jaime Jones

 

163 Clarion Ultimatum 　號召通牒

綠綠白白白藍藍　稀有　巫術　 -

選擇五個由你操控的永久物。對每一個這類永久物而言，你可以分別從你的牌庫中搜尋一張與該永久物同名的牌。將那些牌橫置進場，然後將你的牌庫洗牌。

若有資格領受祝福，就將能領受更多祝福。

Michael Komarck

 

164 Cruel Ultimatum 　殘酷通牒

藍藍黑黑黑紅紅　稀有　巫術　 -

目標對手犧牲一個生物，棄三張牌，然後失去 5 點生命。你將一張生物牌從你的墳墓場移回你手上，抓三張牌，然後獲得 5 點生命。

強中還有強中手。

Ralph Horsley

 

165 Deft Duelist 　靈巧斗客

白藍　普通　生物～人類／浪客　 2/1

先攻

帷幕 <i> （此生物不能成為咒語或異能的目標。）

有些塞爾灣的不法之徒私運偷來的印記，拿來賣給寧願購買榮譽而不願為之奮鬥者。

David Palumbo

 

166 Empyrial Archangel 　穹光大天使

四綠白白藍　祕稀　生物～天使　 5/8

飛行，帷幕

所有將對你造成的傷害改為對穹光大天使造成之。

信眾祈禱揚其雙翼，惡徒絕望導其長劍。

Greg Staples

 

167 Esper Charm 　艾斯波護符

白藍黑　非普通　瞬間　 -

選擇一項～消滅目標結界；或抓兩張牌；或目標玩家棄兩張牌。

「想法是好東西。有人願意出好價錢來買；即使是像你所想的這麼單純 ... 」

～心靈法師依諾

Michael Bruinsma

 

168 Fire-Field Ogre 　火鬼食人魔

一藍黑紅　非普通　生物～食人魔／突變體　 4/2

先攻

破墳藍黑紅 <i> （藍黑紅：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Mitch Cotie

 

169 Goblin Deathraiders 　鬼怪敢死隊

黑紅　普通　生物～鬼怪／戰士　 3/1

踐踏

當鬼怪沒有給岩漿燒灼，被山崩掩埋，或被巨龍吃掉時，偶爾會在戰鬥中感到十足的光榮。

Raymond Swanland

 

170 Godsire 　宗神

四紅綠綠白　祕稀　生物～野獸　 8/8

警戒

橫置：將一個 8/8 ，紅綠白三色的野獸衍生物放置進場。

「給宗神獻上犧牲，他或許會饒過我們；但記得留一些給他同樣也會餓的孩子。」

～妖精神療師賽意娜

Jim Murray

 

171 Grixis Charm 　格利極護符

藍黑紅　非普通　瞬間　 -

選擇一項～將目標永久物移回其擁有者手上；或目標生物得 -4/-4 直到回合結束；或由你操控的生物得 +2/+0 直到回合結束。

「選擇真多。今天該選嫌惡，仇恨，還是毒辣？」

～要塞的伊莉莎

Lars Grant-West

 

172 Hellkite Overlord 　王龍殘虐者

四黑紅紅綠　祕稀　生物～龍　 8/8

飛行，踐踏，敏捷

紅：王龍殘虐者得 +1/+0 直到回合結束。

黑綠：重生王龍殘虐者 .

「龍不會假裝慈悲，也從不戴上文明的虛偽面具～只有飢渴，火熱，與需要。」

～薩坎沃

Justin Sweet

 

173 Hindering Light 　阻礙之光

白藍　普通　瞬間　 -

反擊目標咒語，且該咒語須以你或是由你操控的永久物為目標。

抓一張牌。

幾百年的仔細練習，使得施放防護咒語已邁入藝術境地。而班特原本便積弱不振的攻擊咒語勢力根本沒機會穿透過去。

Chris Rahn

 

174 Jhessian Infiltrator 　介斯滲透者

綠藍　非普通　生物～人類／浪客　 2/2

介斯滲透者不能被阻擋。

藉由承平時期所安插的探子之助，介斯海軍成功襲擊了威烈隆的海岸城鎮

Donato Giancola

 

175 Jund Charm 　勇得護符

黑紅綠　非普通　瞬間　 -

選擇一項～將目標玩家的墳墓場移出遊戲；或勇得護符對每個生物各造成 2 點傷害；或在目標生物上放置兩個 +1/+1 指示物。

勇得的脈動充滿原始能量，等著祭師來將它塑造成有用的型式。

Brandon Kitkouski

 

176 Kederekt Creeper 　奇登磊匍行怪

藍黑紅　普通　生物～驚懼獸　 2/3

死觸 <i> （每當此生物對任一生物造成傷害時，消滅後者。）

奇登磊匍行怪只能被兩個或更多生物阻擋。

它在格利極四處爬動，尋找對象來注射自己飽含的毒液。

Mark Hyzer

 

177 Kiss of the Amesha 　愛米莎之吻

四白藍　非普通　巫術　 -

目標玩家獲得 7 點生命並抓兩張牌。

阿卡沙每年會舉辦一次騎士比武，吸引班特全境的騎士與其座獅前來參與。獎品是一個阿卡沙印記，但真正的獎賞則是天使之吻。

Todd Lockwood

 

178 Kresh the Bloodbraided 　血辮奎許

二黑紅綠　祕稀　傳奇生物～人類／戰士　 3/3

每當另一個生物從場上置入墳墓場時，你可以在血辮奎許上放置 X 個 +1/+1 指示物， X 為該生物的力量。

他有二十二條辮子，每條都綁上一個敵人的骨頭與皮。

Raymond Swanland

 

179 Mayael the Anima 　諭靈梅燕

紅綠白　祕稀　傳奇生物～妖精／祭師　 2/3

三紅綠白，橫置：檢視你牌庫頂的五張牌。你可以將其中一張力量大於或等於 5 的生物牌放置進場。將其餘的牌以任意順序置於你牌庫底。

諭靈的神聖雙眼只看得到最深層的真實。

Jason Chan

 

180 Naya Charm 　納雅護符

紅綠白　非普通　瞬間　 -

選擇一項～納雅護符對目標生物造成 3 點傷害；或將目標牌從墳墓場移回其擁有者手上；或橫置所有由目標玩家操控的生物。

大自然核心中深埋著未受貪婪或文明所污染的潛力。

Jesper Ejsing

 

181 Necrogenesis 　死靈創生

黑綠　非普通　結界　 -

二：將目標生物牌從任一墳墓場移出遊戲。將一個 1/1 綠色腐生物衍生物放置進場。

「那些觸手可能要終結某生命，也可能要開始某生命。不論如何，我都不會去管。」

～拉卡瑪

Trevor Claxton

 

182 Prince of Thralls 　屍奴王子

四藍黑黑紅　祕稀　生物～惡魔　 7/7

每當一個由對手操控的永久物置入墳墓場時，除非該對手支付 3 點生命，否則將該牌在你的操控下放置進場。

「所有活物都任我宰割。所有死物均聽我號令。」

Paul Bonner

 

183 Punish Ignorance 　嚴懲無知

白藍藍黑　稀有　瞬間　 -

反擊目標咒語。其操控者失去 3 點生命且你獲得 3 點生命。

「不專業。短視。浪費我與大家的時間。」

～緯提虛法師殷茶

Shelly Wan

 

184 Qasali Ambusher 　夸薩伏擊隊

一綠白　非普通　生物～貓／戰士　 2/3

延勢

如果有生物攻擊你，且你操控了樹林與平原，你可以將夸薩伏擊隊視同具有閃現異能地來使用，且不須支付其魔法力費用。

戰嚎突現也能如刀鋒般致命。

Kev Walker

 

185 Rafiq of the Many 　千印萊菲

一綠白藍　祕稀　傳奇生物～人類／騎士　 3/3

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，它獲得連擊異能直到回合結束。

印記眾多，目標唯一。

Michael Komarck

 

186 Rakeclaw Gargantuan 　耙爪巨獸

二紅綠白　普通　生物～野獸　 5/3

一：目標力量大於或等於 5 的生物獲得踐踏異能直到回合結束。

納雅遍佈巨獸，不論自然與文明都順從其意。

Jesper Ejsing

 

187 Realm Razer 　夷壤

三紅綠白　稀有　生物～野獸　 4/2

當夷壤進場時，將所有地移出遊戲。

當夷壤離場時，將所移出遊戲的牌分別在其擁有者的操控下橫置移回場上。

貝西摩斯高吼，從此世上不受帝 國與暴 君宰制。

Hideaki Takamura

 

188 Rhox War Monk 　羅克戰僧

綠白藍　非普通　生物～犀牛／修行僧　 3/4

繫命

羅克修行僧致力於精神層面的成長與學習，通常都持有學生眾多的印記。不過，他們不太能容忍愚人，或是對他們精心撰寫的文件有意見者。

Dan Dos Santos

 

189 Rip-Clan Crasher 　撕肉族擊破兵

紅綠　普通　生物～人類／戰士　 2/2

敏捷

如果你呼氣，她將會與你戰鬥。如果你吐火，她必須與你戰鬥。

Justin Sweet

 

190 Sangrite Surge 　閃晶波濤

四紅綠　非普通　巫術　 -

目標生物得 +3/+3 且獲得連擊異能直到回合結束。

刺狀的水晶稱為閃晶，有人相信這是龍之吐息的濃縮物。其他人則認為這是生命能量的結晶。而族人只關心它打破時放射的力量。

Jarreau Wimberly

 

191 Sarkhan Vol 　薩坎沃

二紅綠　祕稀　鵬洛客～薩坎　 4

+1 ：由你操控的生物得 +1/+1 並獲得敏捷異能直到回合結束。

-2 ：獲得目標生物的操控權直到回合結束。重置該生物。它獲得敏捷異能直到回合結束。

-6 ：將五個 4/4 紅色，具飛行異能的龍衍生物放置進場。

Daarken

 

192 Sedraxis Specter 　塞卓基司幽靈

藍黑紅　稀有　生物～幽靈　 3/2

飛行

每當塞卓基司幽靈對玩家造成戰鬥傷害時，該玩家棄一張牌。

破墳一黑 <i> （一黑：將此牌從你的墳墓場移回場上。它獲得敏捷。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

Cole Eastburn

 

193 Sedris, the Traitor King 　叛徒之王塞基司

三藍黑紅　祕稀　傳奇生物～殭屍／戰士　 5/5

你墳墓場中的每張生物牌都具有破墳二黑。 <i>( 二黑：將此牌移回場上。此生物獲得敏捷異能。於它將離場時，或在回合結束時，將它移出遊戲。破墳的時機視同巫術。）

他命令手下僕從自墳地起身向他行跪禮。

Paul Bonner

 

194 Sharuum the Hegemon 　支配者韶倫

三白藍黑　祕稀　傳奇神器生物～史芬斯　 5/5

飛行

當支配者韶倫進場時，你可以將目標神器牌從你的墳墓場移回場上。

為了贏得支配者的青睞，必得準備一則她沒聽過的謎語。

Izzy

 

195 Sigil Blessing 　印記加持

綠白　普通　瞬間　 -

直到回合結束，目標由你操控的生物得 +3/+3 且由你操控的其他生物得 +1/+1 。

「為了不移心志與堅定力量，白蘭騎士團特授予此印記。騎士隊長，請帶著這責任起身。」

Matt Stewart

 

196 Sphinx Sovereign 　史芬斯君王

四白藍藍黑　祕稀　神器生物～史芬斯　 6/6

飛行

在你的回合結束時，如果 史芬斯 君王未橫置，則你獲得 3 點生命。若否，則每位對手各失去 3 點生命。

「什麼東西不用腳也能起身，不出聲卻能細語，沒牙齒也能咬，沒生命卻會死？」

Chippy

 

197 Sprouting Thrinax 　芽生叉齒蜥

黑紅綠　非普通　生物～蜥蜴　 3/3

當芽生叉齒蜥從場上置入墳墓場時，將三個 1/1 綠色腐生物衍生物放置進場。

勇得的廣大獵捕關係網路，造成某些奇怪生物專門擔任給吃掉的角色。

Jarreau Wimberly

 

198 Steward of Valeron 　威烈隆監管人

綠白　普通　生物～人類／德魯伊／騎士　 2/2

警戒

橫置：加綠到你的魔法力池中。

陽飾庭由監管騎士護衛，這樹叢中生長著巨大且雕飾過的橄欖樹，代表威烈隆的十二個貴族門派。

Greg Staples

 

199 Stoic Angel 　寡慾天使

一綠白藍　稀有　生物～天使　 3/4

飛行，警戒

每位玩家在其重置步驟所重置的生物不能多於一個。

當她現身，就連身經百戰的士兵都不由得停手自省。

Volkan Baga

 

200 Swerve 　方向偏離

藍紅　非普通　瞬間　 -

為僅指定單一目標的目標咒語更改目標。

「我們無法以數量或蠻力來打敗死靈術士。必得依賴智謀與時機。」

～威西亞拒斥人拉農

Karl Kopinski

 

201 Thoughtcutter Agent 　斷思密探

藍黑　非普通　神器生物～人類／浪客　 1/1

藍黑，橫置：目標玩家失去 1 點生命並展示其手牌。

構念會派出的密探在任務對像身上作記號，讓他們的秘密不再是秘密。

Cyril Van Der Haegen

 

202 Tidehollow Sculler 　潮窟渡船夫

白黑　非普通　神器生物～殭屍　 2/2

當潮窟渡船夫進場時，目標對手展示其手牌且你選擇其中一張非地的牌。將該牌移出遊戲。

當潮窟渡船夫離場時，將以此法移出遊戲的牌移回其擁有者手上。

rk post

 

203 Tidehollow Strix 　潮窟梟

藍黑　普通　神器生物～鳥　 2/1

飛行

死觸 <i> （每當此生物對任一生物造成傷害時，消滅後者。）

艾斯波要塞旁的渡船夫馴養梟來陪伴，有人不肯付船資時便派他們追趕。

Cyril Van Der Haegen

 

204 Titanic Ultimatum 　巨力通牒

紅紅綠綠綠白白　稀有　巫術　 -

直到回合結束，由你操控的生物得 +5/+5 且獲得先攻，繫命，與踐踏異能。

「復仇最好是用利爪與憤怒來表達，並且這兩樣越多越好。」

～阿耶尼

Steve Prescott

 

205 Tower Gargoyle 　高塔石像鬼

一白藍黑　非普通　神器生物～石像鬼　 4/4

飛行

「正如任何藝術品，艾斯波要隔上一段距離才能好好欣賞。」

～泰茲瑞

Matt Cavotta

 

206 Violent Ultimatum 　暴烈通牒

黑黑紅紅紅綠綠　稀有　巫術　 -

消滅三個目標永久物。

「文詞只是浪費時間。毀滅這語言人人都懂。」

～薩坎沃

Raymond Swanland

 

207 Waveskimmer Aven 　掠浪艾文

二綠白藍　普通　生物～鳥／士兵　 2/4

飛行

頌威 <i> （每當一個由你操控的生物單獨攻擊時，該生物得 +1/+1 直到回合結束。）

你能給海艾文最好的禮物，就是讓他們獨行天下。

Mark Zug

 

208 Windwright Mage 　領風法師

白藍黑　普通　神器生物～人類／魔法師　 2/2

繫命 <i> （每當此生物造成傷害時，你獲得等量的生命。）

只要你的墳墓場有神器牌，領風法師便具有飛行異能。

艾斯波二十三種風的名字與秘密，她都一清二楚。

Chippy

 

209 Woolly Thoctar 　粗茸索塔獸

紅綠白　非普通　生物～野獸　 5/4

索塔獸是最凶暴而致命的巨獸之一，他從來看不到自己的崇拜者，但醒來時身邊經常圍繞著禮物與祭牲。

Wayne Reynolds

 

< 神器 >

 

210 Lich's Mirror 　巫妖秘鏡

五　祕稀　神器　 -

若你將輸掉這盤對戰，則改為將你的手牌、墳墓場與所有你擁有的永久物洗入你的牌庫，然後抓七張牌且你的總生命成為 20 。

映照出的不是你，而是過去的你。

Ash Wood

 

211 Minion Reflector 　僕從映鏡

五　稀有　神器　 -

每當一個非衍生物的生物在你的操控下進場時，你可以支付二。若你如此作，則將一個衍生物放置進場，且是該生物的複製。該衍生物具有敏捷異能及「在回合結束時，犧牲此永久物。」

若打破鏡子，就會給裡面的映影開個出口逃離。

Mark Tedin

 

212 Obelisk of Bant 　班特碑

三　普通　神器　 -

橫置：加綠，白，或藍到你的魔法力池中。

不論是由於上面所鐫刻的種姓系統，或是純粹當作象徵，此碑都代表了班特的價值觀：忠貞，榮譽，以及真誠。

David Palumbo

 

213 Obelisk of Esper 　艾斯波碑

三　普通　神器　 -

橫置：加白，藍，或黑到你的魔法力池中。

此碑象徵了嚴峻，執拗與深沉，正如同艾斯波本身。

Francis Tsai

 

214 Obelisk of Grixis 　格利極碑

三　普通　神器　 -

橫置：加藍，黑，或紅到你的魔法力池中。

正如格利極的大部分東西，此碑是從阿拉若的時代留存至今，現在卻只被利用來行使黑暗意圖。

Nils Hamm

 

215 Obelisk of Jund 　勇得碑

三　普通　神器　 -

橫置：加黑，紅，或綠到你的魔法力池中。

歷經火山酸風拍打，爬行籐蔓覆蓋，巨龍火焰燒灼，它始終屹立不搖，代表屬於某個遺忘世界的試煉。

Brandon Kitkouski

 

216 Obelisk of Naya 　納雅碑

三　普通　神器　 -

橫置：加紅，綠，或白到你的魔法力池中。

時空分裂已歷經數百年，而每個斷片的石碑依舊忠實地執行那早遭遺忘的任務。

Steve Prescott

 

217 Quietus Spike 　封喉刺

三　稀有　神器～武具　 -

佩帶此武具的生物具有死觸異能。

每當佩帶此武具的生物對玩家造成戰鬥傷害時，該玩家失去一半數量的生命，該數量小數點後進位。

佩帶三

Mark Brill

 

218 Relic of Progenitus 　祖神獸遺寶

一　普通　神器　 -

橫置：目標玩家將一張牌從其墳墓場移出遊戲。

一，將祖神獸遺寶移出遊戲：將所有墳墓場移出遊戲。抓一張牌。

妖精相信多頭龍神是他們的祖神獸，正在納雅地底沉睡著，以遭遺忘的魔法為食。

Jean-S  bastien Rossbach

 

219 Sigil of Distinction 　明辨印記

X 　稀有　神器～武具　 -

明辨印記進場時上面有 X 個充電指示物。

明辨印記上每有一個充電指示物，佩帶此武具的生物便得 +1/+1 。

佩帶～從明辨印記上移去一個充電指示物。

Alan Pollack

 

< 地 >

 

220 Arcane Sanctum 　玄秘聖所

- 　非普通　地　 -

玄秘聖所須橫置進場。

橫置：加白，藍，或黑到你的魔法力池中。

「我們得依賴自己的知識，而不是致知者的文件、史芬斯的呢喃。」

～帕連迪的突盧茲

Anthony Francisco

 

221 Bant Panorama 　班特全景

- 　普通　地　 -

橫置：加一到你的魔法力池中。

一，橫置，犧牲班特全景：從你的牌庫中搜尋一張基本的樹林，平原，或海島牌，並將之橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。

班特的心思如空氣純淨，似天空明亮。

Donato Giancola

 

222 Crumbling Necropolis 　崩毀古陵寢

- 　非普通　地　 -

崩毀古陵寢須橫置進場。

橫置：加藍，黑，或紅到你的魔法力池中。

「據說塞卓基司曾是威西亞帝國的美麗首都。現在卻是枯萎、生人勿近的地方。」

～裘非騎兵團的傲克

Dave Kendall

 

223 Esper Panorama 　艾斯波全景

- 　普通　地　 -

橫置：加一到你的魔法力池中。

一，橫置，犧牲艾斯波全景：從你的牌庫中搜尋一張基本的平原，海島，或沼澤牌，並將之橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。

艾斯波有如塊廣大帆布，由精細而全面控制的手上色。

Franz Vohwinkel

 

224 Grixis Panorama 　格利極全景

- 　普通　地　 -

橫置：加一到你的魔法力池中。

一，橫置，犧牲格利極全景：從你的牌庫中搜尋一張基本的海島，沼澤，或山脈牌，並將之橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。

格利極沒有一塊能讓你擺脫死亡氣息的高地。

Nils Hamm

 

225 Jund Panorama 　勇得全景

- 　普通　地　 -

橫置：加一到你的魔法力池中。

一，橫置，犧牲勇得全景：從你的牌庫中搜尋一張基本的沼澤，山脈，或樹林牌，並將之橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。

天空是龍的王座，他在該處宣佈火熱裁決。

Jaime Jones

 

226 Jungle Shrine 　叢林祭祠

- 　非普通　地　 -

叢林祭祠須橫置進場。

橫置：加紅，綠，或白到你的魔法力池中。

野心與背叛在納雅並不常見，早已被對現世神明的崇敬獵捕得近乎滅絕。

Wayne Reynolds

 

227 Naya Panorama 　納雅全景

- 　普通　地　 -

橫置：加一到你的魔法力池中。

一，橫置，犧牲納雅全景：從你的牌庫中搜尋一張基本的山脈，樹林，或平原牌，並將之橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。

在納雅的貝西摩斯雷鳴足聲間，藏著片刻的純粹寧靜。

Hideaki Takamura

 

228 Savage Lands 　蠻野大地

- 　非普通　地　 -

蠻野大地須橫置進場。

橫置：加黑，紅，或綠到你的魔法力池中。

勇得這世界與其間居民一樣殘酷。各種野蠻搏鬥在大地劃下傷痕，大地則型塑這些蠻獸，構成無法控制的殘暴循環。

Vance Kovacs

 

229 Seaside Citadel 　海濱殿堂

- 　非普通　地　 -

海濱殿堂須橫置進場。

橫置：加綠，白，或藍到你的魔法力池中。

為了智慧，它建在高地來監看萬物。為了榮譽，它建在高地以驗證勇武。為了力量，它建在高地好斥退攻勢。

Volkan Baga

 

230 Plains 　平原

- 　普通　基本地～平原　 -

[W]

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

231 Plains 　平原

- 　普通　基本地～平原　 -

[W]

Michael Komarck

 

232 Plains 　平原

- 　普通　基本地～平原　 -

[W]

Michael Komarck

 

233 Plains 　平原

- 　普通　基本地～平原　 -

[W]

Chippy

 

234 Island 　海島

- 　普通　基本地～海島　 -

[U]

Michael Komarck

 

235 Island 　海島

- 　普通　基本地～海島　 -

[U]

Chippy

 

236 Island 　海島

- 　普通　基本地～海島　 -

[U]

Chippy

 

237 Island 　海島

- 　普通　基本地～海島　 -

[U]

Mark Tedin

 

238 Swamp 　沼澤

- 　普通　基本地～沼澤　 -

[B]

Chippy

 

239 Swamp 　沼澤

- 　普通　基本地～沼澤　 -

[B]

Mark Tedin

 

240 Swamp 　沼澤

- 　普通　基本地～沼澤　 -

[B]

Mark Tedin

 

241 Swamp 　沼澤

- 　普通　基本地～沼澤　 -

[B]

Aleksi Briclot

 

242 Mountain 　山脈

- 　普通　基本地～山脈　 -

[R]

Mark Tedin

 

243 Mountain 　山脈

- 　普通　基本地～山脈　 -

[R]

Aleksi Briclot

 

244 Mountain 　山脈

- 　普通　基本地～山脈　 -

[R]

Aleksi Briclot

 

245 Mountain 　山脈

- 　普通　基本地～山脈　 -

[R]

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

246 Forest 　樹林

- 　普通　基本地～樹林　 -

[G]

Aleksi Briclot

 

247 Forest 　樹林

- 　普通　基本地～樹林　 -

[G]

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

248 Forest 　樹林

- 　普通　基本地～樹林　 -

[G]

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

249 Forest 　樹林

- 　普通　基本地～樹林　 -

[G]

Michael Komarck
